好多人困死喺海富中心!!!!!!

班差佬喺門口放煙
入面啲人就快焗死

屌佢老母要去搭車走一定中

濕毛巾 掩口鼻落車站
岩岩係咁走

員工想走都走唔到

麻煩大家宣揚出去
我已經好難再同佢哋聯繫

push

有冇相/片

推

有錄音咋

頭先中信都係，食左好多彈
搵議員截住班警先出到黎
大家，撐住呀
我攰，撤退左

大家唔該聽咗個錄音
之後再send出去

俾其他人知發生緊啲咩

班狗仲想沖上中信捉人 佢老母，上面全部傷者黎架仆街

頭先係海富行去太古廣場向高院方向走
入中環放工人潮 無狗